手足 葵芳係咪有出捐款箱 快D搵人查下

求fc

"社會主義"?咪就係共產黨囉

頂

好幾次遊行都見到佢哋
不過無留意有冇捐款箱

如果唔係我地就叫人唔好捐啦

推

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

葵芳地鐵站出面一向都係騙財熱點嚟

快D廣傳 葵芳既手足 社會主意 唔係連仔架 唔好捐呀 市民成日睇錯 每次都有出黎抽水

999啦屌

出去圍佢質問下佢

呢班社運乞衣黎

之前六四七一成日見到呢班乞衣

又係哩班乞兒

他們又以「支持以巴和平」為名，在街頭進行募捐。 - 社會主義行動又抽水行乞 學民劃清界線

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

他們不是連仔 他們又以「支持以巴和平」為名，在街頭進行募捐。 - 社會主義行動 又抽水行乞 學民劃清界線 該組織眾所周知只熱衷於一種行動，就是在所有社會議題上籌款然後「不作為」、務求包攬最多的收入。

Any fc?
Btw 發國難財嘅仆街死

社會主義乞衣
出撚晒名